覺唔覺得唔戴N95以上口罩嘅都係on9仔

琴晚中學gathering
有條毒撚戴普通口罩
結果另外8個人指住佢黎笑
我: "肺炎咁嚴重仲戴普通口罩，你弱智定冇腦 "
佢嬲到走左

Ching可唔可以賣個俾我😢

ching rich戴n95

平時戴開豬咀出街

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

我戴N100，好能貴

$150蚊個

肺炎關個口咩事

我個口連住個肺，你唔係？

60926:

我個口連住氣管

離有口罩有閪屌日子不遠

我用開s10

我係絲

病從口入
即係你有花柳都關個口事

samsung?

樓主呢單係真，我以前中學同佢同班

秒

骨仔
肺炎關你咩事

N95 炒到1000 蚊一個 我一家4 口輪住用一個

佩哥好撚on9尋日戴黑口罩

講開廢話

你見佢以前有校服唔著去著豬2000恤衫就知佢作狀兼On9

一齊出街點算

佢成日充大頭鬼

好彩我係戴 N96 啫

猜贏左個個用

咪嘈啦

佢地成日反你

你幾醒

我想溝你個妹

佢地食開屎

ching你光合作用?

N95唔做fitting test其實冇撚用
樓豬仲喺連登開po打飛機笑人

樓主做左要同你講？

又秒傻仔

比錢

ff系列 帶口罩

載n95但唔載護目鏡仲on9, 一個飛沫噴落黎就

手持大量n95溝到女？

又話你係絲

我share ac

我做左要同你講？

我M

我戴new95

咪再講個new字

有先得ga屌你
依家普通嘅外科都缺啊

你on9

new

睇得出你冇咩人脈應該算係社會低下層果批

gathering一定係帶N64

物競天擇適者生存

六月前嘅連登返嚟了
畢竟而家係一月

btw

是

thx

山姐幾有道理

New b=牛逼

你啱

我戴N96

佢多重人格姐

好彩我戴P100

1日1個60926基本啦

呢個時勢帶防毒面具都唔過份

係一日一個

N95 唔係萬能 你無做special test 去帶N95 同自殺無分別

我有做test，你咪撚柒

你有做當然無問題 你睇下出面班人個個都話要N95 就知幾on9

賓兄真係好能高汁

樓主同學係佩哥

條友仲要未食過茶木

帶開氧氣樽同面罩安全d

樓主周身針成隻箭豬咁
10米內都無人埋身唔怕感染罩都唔洗戴

樓主垃圾人渣

N95 個 N係咩黎

個口唔係連住屎眼咩

啱呀
Cctai啱啱有po屌香港人盲目追求高規格防疫裝備
我都係返出去用56k算

Fc 樓豬中左武漢肺炎 差唔多就死

中就係中左 但冇乜野得兩聲咳

幾時死

睇相佬話我命硬

志狗

父狗搶我電話覆的賓哥

父狗唔敢入賓哥post

父狗比我地波台三健客撚到懷疑人生

見住你隻4眼仔覆 咪扮

你身體好強

咪癲啦肉酸西